老實講，真係唔應該再搞黎明行動

聽朝黎個張學友行動

係都國貨城啦

咁郭富城行動係咪去銅鑼灣？

廢po，拉

on9 post

拉

sor lo

屌